唔好去18區任何地鐵站

好多地鐵站都有黑警，連新界西都有。使用其他交通工具啦，唔好係公眾場合講野，換裝。
落車之前上網查下自己 個區邊到有佈防同睇下車站有無狗。